我想問有冇啲上台服務嘅係平啲?

如果係有限， 我可以用邊啲?

我用最多嘅月份係咁多!
我想要係個網速4G或以上